亞洲黎講，一條友獨遊去邊好

去5-6日, total預8K留下, 兩星期後出發

主要想
・安全，治安好，唔好太落後
・有好野食
・有風景俾我部FF機影下相
・有啲郊區,文化歷史野行下
・可以體驗下當地人生活，唔想俾遊客包圍
・唔好太多商業遊客shopping區
・台灣 日本 新加坡已經去過 唔想再去

你過隔離澳門算啦

北韓

歐洲治安冇你想像咁好
好多小偷同搶野

去瑞士應該最符合你既要求

長洲

哈薩克

返非洲啦你

睇左佢講歐洲

烏茲別克

你講既條件得日本

俄羅斯

香港

成個日本咁大你去過晒？

香港中央圖書館

去馬拉食馬拉糕

瑞士最岩你

利申 宜家係瑞士讀緊書

死傻閪 咁撚高要求

印度最安全

去邊都有危險性

去暹粒啦 吳哥

你D要求太過大包圍
只有神州大陸啱你。

大馬

又要唔落後 又要唔多shopping區

惠州唔錯

乍得好啱你